「連登有愛」11月去韓國

本身11月尾 同朋友買左機票酒店去韓國5日4夜

本身佢去過幾次又有經驗 諗住唔洗plan

點知依家佢甩底 反埋面

求巴打絲打 推介 值得行既地方/食野地方/影相景點

另外 有興趣去既都可以tg 我

你自己買張機票就得 因為機票跟名無得轉

利申 24男 想搵返同年紀既男/女去

有興趣既

推

再推 😩求行程推介

韓國咁撚大你唔講邊到 濟洲又韓國 首爾又韓國點推薦比你

我有朋友想去佢都一個人 但樓主搵到人？